[二揀一]如果以後要消失一種味覺)甜或咸(，你哋揀邊樣?

以後食唔出甜味
以後食唔出咸味
到底連登仔會點揀

連登仔冇味覺

推

識揀一定揀咸味

利申：好撚鍾意甜嘢

甜嘢好難食

己正評

Why not both

鹹
好多甜食都落好多糖，當我一試到就知道唔好食咁多

甜
好多鹹食都落好多鹽，當我一試到就知道唔好食咁多